[釣魚台］ 釣魚個魚勾插中手掌，而家隻成隻手指尾好痛

點算，洗唔洗砍掉重練

食肉菌

食肉菌，破傷風，巴打冇去睇醫生？

食肉菌有冇得醫

諗住聽日睇醫生

及早求醫好多野有得救，遲咗最多切/死，冇咩大不了

聽日睇
今日買定賓妹燒俾自己先

聽日？可以用啲時間諗定冇左隻手以後點生活

仲聽日
一係就上網search 下食肉菌嘅新聞
包你即刻去睇醫生

食肉菌最快24小時死
你等聽日啦下

係咪入急症有得打

其實我係美國住，而家已經11pm所以諗住聽日

Btw,
行過都見到架軍艦

A&E

人地要切手都係朝早中招第二日已經黑曬要切 仲要愈切愈多 你聽日先睇啦咁

呢張朝早出緊海果時影

我地3點落船，返屋企沖涼訓左陣，啱啱食完飯

Btw,我懷疑飲酒果時d血氣運行得太快先有瘀瘀痛，而家酒氣散左又唔痛

我俾老婆逼緊去打破傷風

我驚驚地

咁打你老婆囉

好啦，我都係聽大家話一陣去醫院打針

不過要等多陣先，食飯同fd飲左幾杯，做個安全駕駛者

有排metabolise
飛的啦

唯有Call uber
但我要去我老婆返工間醫院先有10蚊急症睇
好撚遠，成30分鐘車
睇其他醫院好貴